黑警拘捕一名35＋案代表律師

FHK西九法院突發 【警員拘捕35＋案代表律師 】
直播記者：姜牧師

推

The lawyer is going to have a field day with this.

Push